[大限將至] - 波叔日日出黎講野

唔洗咁多野講喇
我個月餅罐已經塞滿一蚊美元
等港元爆我就拎出係藍絲親戚面前威威